《聖誕，我要和佛誕的妳，約會》

形容不到的高質

巧橙

見到呢三條仔既大頭，唔想睇